我momo今日教大家520上5000

第一注噴精

恰陣

Lm

輕鬆中

中波無人理…

下場買咩樓主

食完飯出

樓主會岀荷乙？

未睇哂

日本定卡塔

Hi Ching 咁岩呀

日冠穩？

唔穩

日本定卡塔先樓主

留名睇仆街

樓主可唔可以跟我一起生桃子🍑

咩桃先

大家預備

大家估到我要咩未

因為Momo而要日本？

momo撐自己人啦

中